想試下養岩岩出世既熊仔鼠

之前養過鼠有set工具係到想養 有冇人隻鼠有生到